［嚴陣以待］廿三條殺到埋身先反擊就太遲啦！

廿三條有幾毒我都唔再多講，大家都心知肚明㗎啦。

我知因為中國武漢肺炎嘅問題，大家嘅心思都放咗喺打發時間到(甚至連我都有啲想不理世事)，但係不得不承認呢條惡法
殺到嚟啦！
希望大家重拾上年6月時候嘅狀態！
唔好忘記當時嘅恐𢣷同憤怒！

各位，反擊嘅號角要靠大家先吹得起！，同我推上去俾更多嘅人重拾鬥志！

香港人，歸位！
我唔想放棄啊，我愛香港同香港人

必要時請開花，班狗應該唔會再俾我地重現612

Push

見到班仆街簽名就嬲

開花先係我哋嘅必殺技

真，想打柒佢地，但係又見到有便衣狗

反抗反抗反抗

推

到時冇連登㗎啦

重拾鬥志啊香港人

睇到post嘅大家推多兩三野啊thx

便衣狗死全家

推吖

推推推推！

見到大家好似好驚最近個23條簽名...點解唔從另一角度諗，借依件事令對家分化?

我開左個POST講，你點睇？

Push up

廿三條殺到嚟啦！

唔好俾佢沉！

簽名即係摸底兼造勢 到時候畀佢鳩作咗百萬簽名嗰陣港共就會準備開心推23條

啱啊

過咗大家真係死撚得

而如果港共想推 一定趕喺立會仲有優勢嘅時候推 仲諗9月選舉？呢半年就嚟喇

所以一定要搵辦法盡快反制

咁咪ko佢囉有咩問題啫
請問便衣會有啲咩武器係手😉

死八婆臨死都仲想推香港人落水

佢哋會call班軍裝過嚟幫拖

快字決

依家有可能係中聯辦嗰啲搵人摸底
都可能係啲何妖之流嘅五毛不甘寂寞，想搵嘢搞，得到中共重視提高自己地位
但無論係邊樣都好，畀人搞得成就仆街 頂諗起到頭痛

而家民意所向係２３條，你班人又話唔俾人立
果陣撤回修例又打民意牌，彈出又彈入

咁就要睇大家嘅默契

海外建港啦

再推！

死柒婆！

Push!!!!!!!!

光復香港！！

可以文宣定先
唔想再暴亂，堅定反廿三

pish

啱，文宣太重要！

俾啲掙扎，掙扎得唔夠呀香港人！

push

其實開花係阻唔到d咩，純粹係make noise

文宣文宣啊

借個位來

今日同街站藍屍瘋狂辯論

全力支持23條立法
全力支持攬炒
中產藍絲全部仆街

Pish

全力支持攬炒
保皇黨推動23條
拖全港攬炒，快

唔趁而家做啲野，政府就會以為冇人再理

反擊反擊反擊

就係驚呢樣

隨時準備

我就係要呢啲

【簽名救港、匹夫有責】我去咗簽名撐23條！

點會冇用？
一嚟你可以分散狗力先

推比班港豬睇

分散完呢？

但今日已有師奶同呀叔屌鳩返佢地轉頭

都係個句，要贏就要爭取淺藍

真

大家要開始

推呀！

1）反23條facebook page

‪2） 反對23條立法聯署‬
‪入去簽🔥

1

2

3

加油，各有各做

4

5

6

7

8

9

推！！！！！！

10

我都係好撚嬲
但其實民主社會嚟講 又冇理由阻止佢地

鬥人多啫

真係要重新站起來對抗你一條法例

你夠膽擺上立會612再重演

推

立左就準備全面戰爭

再推多下

香港人，報仇

開花因為唔喺當區，冇得似612佔領行動咁阻到議員入去投票

報仇！！

謝謝你巴打

但開花阻唔到議員入立法會投票喎
612之所以小勝係因為多人佔領條夏愨道
撑送中議員入唔到去投贊成票
而開花最多只能夠阻到小部份議員

陣地打唔嬴

推啊

唔係要攬炒咩?
點解唔全力支持23條立法?
咪睇下其他建制狗出唔出聲支持囉

班建制狗不知幾想

//何君堯在多區擺街站，發起聯署推銷23條立法，呼應了《香港01》早前報道指，習近平下令林鄭要在餘下任期內完成這個政治任務。如果比照港共在推銷《逃犯條例》修訂的鋪墊，不難捉得到港共政治操作的慣路——推行惡法的第一步，必先讓它納入議題，再由議題納入議程——擁共議員就是馬前卒。

民建聯的李慧琼和周浩鼎在去年2月挾着潘曉穎的母親開記者會，6月9日就引發100萬人反送中示威，到6月12日催淚彈連珠爆發警民衝突，醞釀需時大概4個月時間。現在，我們正處於23條立法這條拋物線的開端，開始有不少反23條的文宣出現，而我認為過早舉牌反對只會讓我們處於一個更不利的位置。因為港共現時最迫切的任務是將它納入議題，如果我們在它未成功納入議題之前便群起先行反對，那麼對話關係就會形成，借助我們的「反」，23條的議題就「立」住了。因此，我希望抗爭的朋友能夠充滿智慧，不只懂得反對，也要懂得反對有時，避免墮入這種「被議題化」的慣路之中。

不難預見，在2047年臨到之前，港共將會每年都用同樣模式操作一至兩個議題，他們絕對知道香港人係會抗爭，但他們也知道怎樣打消耗。要光復香港，我們都清楚唯有真雙普選才是香港自治和自立的磐石，但到頭來是甚麼東西使我們遙不可及呢？不就是一個個被操弄的政治議題引誘我們去咬，使我們不能專心矢志地爭取普選嗎？

透過控制議題，你就能主宰一個地方的政治議程，控制人們談甚麼。而不讓政制改革納入議題，正是現時港共的主策，本來美國國會通過《香港人權及民主法》，限令香港在2020年普選立法會，助我們製造了議題的迫切性，藉着「制裁定係普選」的兩難式，議題也可納入議程，大可在立法會緊急討論。然而，人們追咬着爭取功能組別的電兔，港共亦放風要23條立法，雙管齊下，成功阻止「今年普選立會」的議程成為氣候。抗爭者柳隨風舞，枝搖葉落。

23條立法，固然是抗爭者可以加以利用的東西，向國際證明香港的人權自由被中國共產黨蠶食，香港人造反有理。不過，人家都十劃都未有一撇，餌卒勿食，我們就不宜過早地幫它炒熱。甚至應該以其人之道還治其人之身，用其他議題去稀釋它，把資源用在更值的地方上，這樣才可以減少消耗，終極目標是使港共失去操弄議程的權力，讓議程還治於民。

然而，反23條的誘惑太大了，它保證了收視和票源，對於候選人來說，煲起它絕對有助他們競選立法會。香港人豈不最反感這種政治利益掛帥嗎？希望大家都滿有智慧，屬於駱駝道德的人在反抗時只會懂得高喊「不要甚麼」，唯有雄獅識得主動地吼道他「想要甚麼」，勿讓一道由「不」組成的欄柵圍困着你，別被別人編制的「程」牽着你走。請你越過思想的籠牢，高談你要談的議題。這樣，不要談的東西自然會沒有人談。

在這Matrix中，無數東西爭着programme你，抗拒程式化，你才可做回一個自由人，香港才有前「程」。

作者//
大家可以睇睇先

幾時再推２３條？

就快啦，而家周圍咁樣試水溫

我只可以話 你都on撚9
佢擺到明9月前硬推 仲係度天真嬌
班藍絲死人都憾動唔到 仲分條撚咩
有腦既唔洗分化都反23條啦On9

唔好可以比佢過，過左連登就收得皮

依一刻反對有乜用
到佢真推時自然有stakeholder出聲架啦
點解唔順水推舟

換個角度諗 你依家表態反擊同遲下先表態反擊效果一樣 反正你依家搞咩聯署港共都唔會理 反而係一鼓作氣 再而衰 三而竭 你咁快吹雞 到真係要人個陣就冇人想理

今日週街都係廿三條街檔

你睇下以往相似嘅行動
你會搵到啲答案

周融牽頭反佔中大聯盟 煞停簽名運動撐高鐵 傳因建制陣營反應一般

周融同何狗點同....
周融條柒頭只係收錢做野再加上果陣藍絲狗都政治冷感

推 大家抖左好耐啦

係，建制最講利益
你估現家班友有無心情去搞23條?

個聯署係要關注嘅，只係無需太緊張佢會做啲乜住

啱啊，係時候起身啦

同時地，香港好多人都無再政治冷感喎

醒啦手足！

開始有行動了
要ready

I’m ready ，各位ready未？

見到啲街站就想嘔

你有票？我地立會有票？佢如果一擺去立法會就玩撚完啦

其實係咪通過咗23就可以達致真正攬炒？

推呀

到時唔會再有連登，香港人唔洗諗住再反政府，可以返歸瞓覺做奴隸

係

依家都係奴隸，層次唔同既奴隸

你咁諗，要某個議案放入去立會
首先要make noise
睇翻條逃犯條例當時就真係make noise而且係格硬嚟

要令「23條」上唔到大眾議題
就要另外搞一個議題蓋過「23條」

例如
「雙普選、美國制裁」＞ 「23條」

依家係俾人踩上心口，遲啲踩埋你塊面

你覺得依家政府仲有合理？只有以暴制暴政

我知但總目標係阻止立法
因為難而唔去做係本末倒置
開花係冇咁易被捕但阻唔到立法同達唔到總目標
咁總目標都達唔到，開花嚟做乜？

每個香港人都知架啦，唔會講姐，兩個選擇，順民，移民，無其他，有時睇清睇透都幾好，唔會再有咩幻想

Right，只有打羸嗰方先有得話事，中國嘅歷史已經話咗俾我地聽

話就係咁話啫，但係眼見大家落哂力反送中同推普選嘅努力化為泡沫，感覺有啲唔抵

成千上萬既卟螺絲就會變成有用既機器

謝謝你同我一樣咁堅持，所以要更多嘅螺絲先推得郁

若我們接受了政府的條件我們已死去的朋友是不會原諒我們的

我嘅意思係打輿論戰
而且要推到「美國」「普選」嘅議題保持熱度
俗稱帶風向

何妖現家就係帶緊廿三條嘅風向
唔好配合佢 ，將主流喺翻我地呢邊

我地造主流

之前開咗個post，其實都多咗人睇透

推推推推推

推下

今日悼念梁烈士，現場10人都無，手足嚟緊？

比人踩到上心口，襯疫情偷你雞

推！！！

其實點解無人搞個反23條簽名

比夠500萬佢

我仲覺得中共係特登放病毒出嚟，停香港啲運動

幫推

23條立法係中共嘅逃生門

屌，唔好問啦，答你唔到架

個人覺得依家仲衰過23條啦

屌你咁認真

準備開花

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

我地有冇得搞返個係簽反對既
當然實有人質疑我地果個既認受性
但起碼反對得尼同對家做既野都叫做apple to apple

黎獲真係仆街
移民都無用

要美國肯定一立23條就取關係法，咁先係攬炒
否則立左都唔取消關係法就比政府賭贏

推！！

如果係咁不如支持拆關卡 大家一齊換中國護照 好過LA
香港人就最仆街最自私 針唔吉到自己肉就WFC

三百萬，下一次我要見到三百萬人遊行
唔係齋行，係復仇

佢一日唔推一日都冇嘢可以做

似係會硬推
趁各國自顧不暇

反23條

Facebook有反23條 group

幫下你哋

推啊！

其實23條都係要共狗投票既,而生人先投到票